const quizList = [
    {
        question: "Ketua negara Malaysia ialah _____",
        answerOption: ["Yang di Pertuan Agong", "Raja", "Menteri Besar"],
        answerIndex: 0
    },
    {
        question: "Apakah bunga kebangsaan Malaysia?",
        answerOption: ["Bunga Ros", "Bunga Kertas", "Bunga Raya"],
        answerIndex: 2
    },
    {
        question: "Kesopanan dan kesusilaan merupakan prinsip Rukun Negara yang ke berapa?",
        answerOption: ["Pertama", "Kelima", "Keempat"],
        answerIndex: 1
    },
    {
        question: "Apakah Bahasa Kebangsaan Malaysia?",
        answerOption: ["Bahasa Melayu", "Bahasa Inggeris", "Bahasa Mandarin"],
        answerIndex: 0
    },
    {
        question: "Bilakah tarikh Kemerdekaan Malaysia?",
        answerOption: ["31 Ogos 1963", "16 September 1963", "31 Ogos 1957"],
        answerIndex: 2
    },
    {
        question: "Siapakah Bapa Kemerdekaan negara kita?",
        answerOption: ["Tunku Abdul Rahman", "Tun Hussein Onn", "Tun Dr. Mahathir Mohamad"],
        answerIndex: 0
    },
    {
        question: "Apakah nama lain bagi Bendera Malaysia?",
        answerOption: ["Jalur Malaysia", "Jalur Gemilang", "Jalur Bendera"],
        answerIndex: 1
    },
    {
        question: "Negeri di bawah bayu merujuk kepada negeri _____",
        answerOption: ["Selangor", "Sabah", "Sarawak"],
        answerIndex: 1
    },
    {
        question: "Berapakah prinsip dalam Rukun Negara?",
        answerOption: ["6 Prinsip", "3 Prinsip", "5 Prinsip"],
        answerIndex: 2
    },
    {
        question: "Siapakah Perdana Menteri Malaysia yang ke-10?",
        answerOption: ["Datuk Seri Anwar Ibrahim", "Datuk Seri Najib Tun Razak", "Tun Dr. Mahathir Mohamad"],
        answerIndex: 0
    }
]